「連登生存手冊」作者：衛詩

想係連登生存好簡單 切忌以下事情 咁就會少D負皮
1.唔好開膠post（雖然依個post都算算地 但係都有教學性質）

2.唔好係留言派膠，講❺毛野。（例如射精上月、石頭出糧）

3.有圖=無圖，無圖=有圖，有大量圖=幾張圖

4.無圖會俾連登仔放GIF（俾十秒你老母、我入到黎.gif）

5.出左膠post會俾人狙擊（參考 棋靈王-鮑姐、爆裂鼻毛真拳3-我以後退出連登）

6.防止標題黨，留意個標題名如果係好索好性感既名要小心（例如 衛詩既 「國色天香」可憐女子簽下賣身契）

7.PO恐怖圖會俾連登巴絲屌爆你老母+block9你 你諗你啦（標題名有 「有圖慎入」例外）

8.飲食台台主係衛詩（衛蘭滋潤膏無衛詩），印伯係上一代 是ex

9.係連登講錢會變曬FG50k

10.如果係連登打1M=1萬會俾人負皮

就係咁多

受教受教

記在心中了

感謝大大無私奉獻

CCCCCC

Ccccc

出多d畫gif post

cccc

星期六會係最後一個 把握機會

When

有待商榷

朝早

咁冇了

詩詩考了dse嗎？加油唷

我會背熟佢

詩詩不用考

濛b做多左

城巴加油

唔洗咁驚負評, 連登係你既生活入面, 只係nothing